內地人聲援：港府如流氓

內地人聲援：港府如流氓

由深圳來港的陳先生（化名）批評特區政府無理會人民訴求。林俊謙攝

【本報訊】「香港人加油！」特意以自由行身份由深圳來支持香港人「自由行」的陳先生（化名），隨着大隊在港島區現身，他指過去一直透過網上翻牆了解反送中運動，參加遊行後即晚會返回內地。

相關新聞：策略更進取 反攻水炮車

稱有軍人混入港警

陳先生昨日是首次現身香港遊行，因為覺得港人通過反送中運動上街爭取民主、自由、和平，與自己價值觀一樣：「當然在大陸可能未有這個條件，人民也不能出來（上街），所以就過來表示我的立場和認同，也想貢獻一點自己的力量。」

來港參加遊行一定會有危險，陳先生指事前已思前想後，最終認定追求民主自由是正確，所以覺得沒有關係，最想向香港人說句加油。他批評特區政府現時與大陸政府完全一樣，沒有理會人民的訴求，「我認為它不配稱做一個政府，因為政府應該是民選的，（港府）看來較似一個皇朝和流氓」。

對於警方處理示威的手法，他相信很多警察是逼於無奈，更深信香港警方現時有很多大陸武警甚至軍人混入，認為很多過激行為都是他們所做。他表明支持美國通過《香港人權與民主法案》，認為目前香港需要支持民主和自由的力量幫忙，通過《法案》能對一些「壞人」產生懲罰作用，亦對香港落實真普選有積極作用。

■記者林俊謙

上一則
上一則
9.29全球反中國納粹

下一則
下一則
西環集中營：京加強幕後干預 國際或擴大制裁 (季陶)

策略更進取 反攻水炮車
黑衫遇襲還擊 福建幫重創
「愛國」男踩場被圍毆昏迷
卓韻芝遭警舉中指挑釁
港島大搜捕 水炮車速龍包抄
10萬計和理非港島自由行
9.29全球反中國納粹
西環集中營：京加強幕後干預 國際或擴大制裁
金義聖前線採訪吸催淚煙
陳日君苦路祈禱 百人參與
黎智英：堅持到有雙普選
千人湧英領館請願 高呼「一國兩制已死」
藍絲假單 樊潔玲涉違操守
葵涌診所駐診醫生另有其人
青年淘大午膳被捕 父擬控警濫暴
恒隆：警闖商場無通知
西門町百人高歌為港打氣
共和黨員：親中暴徒加速美制裁
華情報員監控在德異見者
內地手遊屈撐港獨 封殺港千玩家
海外港人組織游說美立人權法
聞同事談築人鏈 醫生亂舞手術刀
太子站8.31速龍恐襲 港鐵︰警已取CCTV
500私家醫生實名聯署撐警
撕連儂牆兼打人 大叔被毆浴血
警濫暴升級 抗爭者反撲怒火重燃

真勇武

呢啲真同胞

帶多頂帽花啦屌你

小心安全

玩緊命

難得清醒

會被消失，RIP

好彩打哂格

蘋果終於打格仔

「我認為它不配稱做一個政府，因為政府應該是民選的，（港府）看來較似一個皇朝和流氓」。

連香港好多人覺得無都問題，但一個大陸人仲明白過呢d 人

清醒到咁仲要係大陸人,真心RESPECT
清醒過一半香港人屌佢老未

唉

不篤灰 希望佢返到大陸

呢d係大陸都係好少數

其實大家要學識分開中國同中共
要盡量爭取最多嘅人支持
因為真係有人係真係愛國同時支持民主
你一句屌埋去就屌中國
其實就失去左呢班人支持

係時候要燃燒內地了
星星之火

真係中國人

respect

每次見到身在中国但仲未被洗腦嘅人就會好感動
亦顯得當年怕咗共產黨走難落嚟，但而家見中国好景，就忘共產黨記當年文革六四嘅恐怖。
厚顏地開口講“愛国”、埋口講“護旗手”嘅哩班廢老、廢中、福建佬、明星嘅無恥。

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

小心安全阿

用藍絲換呢啲過嚟

thxxx stay safe